其實整容嘅人係咪諗住斷六親？

啱啱喺銅鑼灣等緊人嘅時候， 有個白滑大眼女仔問我係咪萊斯

我：邊位？

佢：咁都唔認得～中學同學xx呀

我：xx?佢又肥又黑你冒認佢做乜嘢

佢：屌你！ 冇見咁耐都係咁撚搞笑嘅你（屌你呢兩個字大聲到幾乎全銅鑼灣都聽到）

我： 成條街都知你想屌我啦，咁你想點呀小姐

佢：我個fd未到， 不如去飲杯嘢傾下大家近況吖

我： 咁不如傾下啲人點解要整容吖。。。

佢立即黑面扮打電話，話過朋友到咗下次再傾

最後佢走嗰陣我補咗句： 你以前靚好多，bye

整容有咩問題

我會：嘩～整容人

咁囉～無乜嘢

嘩～恒管人

共勉之啦～無乜野

恒管仔好耐無出歌

整容

恐怖

整容咪整容囉 做乜樓主要起晒鋼?

細個去泰國睇完人妖show再揸埋假波之後就好驚整容人 假波個感覺好似波波池啲膠波包住一塊皮咁好恐怖

你都幾幼稚 做晒假期功課未呀

嘩～乜唔係抄嘅咩

咁大陰影 咁呢啲叫隆胸姐 同整個樣冇衝突喎

啲人妖個樣整到好靚先上到台由整容到隆胸全套但有賓周㗎

渣ga 有賓周先正

玩到咁偏